求求大家，愈有決心，愈要撤退

唔係鬼，重申，我唔係鬼

但求求大家，先返屋企，養精蓄銳
再作咁多無畏犠牲有咩用？邊個肯定國際社會會出手幫我哋？再64都未必會救我哋呀！
要抗爭，要重長計意，大家要號召幾多粒雞蛋去擲高牆？

即使癱瘓到港交、地鐵，之後呢？付出幾多，除左自我感覺良好打飛機之外，得到幾多？

有幾多人識反抗？出黎示威？好似D動物咁隻身走出黎抬起個頭以為自己好威？政府會驚左你？
有幾多人有民俗意識？有幾多人肯為我哋既族群犠牲？唔好話死，有幾多唔怕受傷？

而且有幾多人當過兵？

其實送係無問題，問題係中，一個8964既殺人政權，依家香港要將大家既生活自主交比佢呀！
89年777689依D人親眼目睹過，佢哋到底有幾咁人渣大家仲要問？仲要幻想和平集會會令佢改變？你個仔比綁匪綁左，你出黎示威佢會放你個仔？

咁出黎不斷抗爭，繼續比狗咬，社會繼續有班唔知世事既人屌你哋，就算人唔死，心都會死。無哂人，我哋最後就會輸，做奴隸並慢慢步向地獄。

我哋赤手空拳，點打Full Gear既仆街？換個角度，你手無寸鐵點捉Full Gear既賊？
小學都有教，要有目標然後唸清楚What When Where How...目標係會達到的，計劃，永遠係成就事情最重要的。

仲有，請清我哋既優勢，係切切從心底裡的良知驅使我哋反抗既決心，同我哋人多集思而來的智慧！，我哋在武力上係0力量呀！

我希望有號召力既領袖走出黎，大家比D意見點樣「有效」集思，組織一下，要有計劃咁去抗爭，唔好只係用我哋溫室長大既血肉之驅！
定好適當既日子，用你哋既方法，有計劃咁去達到我哋既目的！！

唔好輸！

唔推依個post都推︰

自膠，都係推

推陳雲都得架，都好過無計劃鳩沖

最怕入夜黑警封曬咩人口出口，逼到義士去牆角，拉人交數。 屌你老母死黑警

香港人面對暴政，態度必須強硬，陣勢必須堅定，因為怯懦只會招致滅亡，永不超生。公民抗命是追求共有之義，但公民抗暴卻是捍衛族群權益，前者是道德理念，後者卻是身土實利。與虎謀皮，絕非理念之爭，而是守護港人族群，捍衛家園，背水一戰。

二零一五年一月號《學苑》頁四十一，梁辰央〈本土革命，誓守族群〉

Push

幫推埋︰

【 後勤】善用外國護照第一波攻勢，去保皇黨同維穩page 洗版挑機

如果有有能者，不戰而屈人之兵都可以考慮

點樣溝通可以有組織力，有號召力？
又要避開黑警間諜？

有無計？

無錯，今日目的已經達到，只係犠牲太大

各位走啦..好唔好

【請幫手推】應該反其道而行去消耗對方，而唔係留係度被對方消耗！

走啦 夜晚好危險！
求下你地